經過琴日一日一夜我覺得好慚愧

琴日請咗兩日假 去咗金鐘 直到留守到今朝
雖然我有去 但我承受自己係懦夫 怕死 驚俾警犬d裝備打中 又驚俾人秋後算帳 所以我一直唔敢企最前 但係見到咁多巴絲受傷我真係好心up 我又幫唔到佢地聽咗16歲小妹妹嘅錄音我更加喊咗出黎 我連一個小妹妹都不如我呢d大佢十年嘅大哥哥保護唔到d妹妹弟弟 仲要只係識混係人群當中 真係好仆街 錢我又無幫唔到佢地 最多只係可以兩箱水過去 力我又無出 人我又無 得果兩三條友 對唔住各位巴絲兄弟姊妹聽日要返工了 因為老細已經打黎屌晒老母 𠵱家先番去訓 今晚如果再有佔據我一定會再出黎 亦會盡力睇住d幼小老人

香港人加油！！！林鄭 李家超 鄭若樺 黑警死全家